[電子垃圾] Google Pixel 2 XL一個禮拜已經開始出現烙印

source:

AI會fix

iphone x有先會多人理

What the fuck oled mon😒😠

係咪死症，有無唔會有印既led

物理問題，暫時無解決方案。只能延遲啲烙印出現，但無可避免。

信仰可以超越物理限制

Idog會叫你驗眼

Ipx 有先講啦an 狗 機都未出就想轉移目標？而家講緊pixel呀

冇用and機唔好意思

咁話你on 狗得未

三原色個衰退時間唔同，令到有印，所以都係用oled嘅iphone x都會有依個問題，差在幾快

lm 睇iphone x 隻oled會點

AI問題

LG 既 oled ?

iphone點會有事呀?? 死an狗發噏瘋!

google 出品必屬佳品

sorr9y 囉

一定係啲打手做假

係每粒pixel 衰退時間唔同先有印
你講果個係偏色